[[[[[軍紀]]]]]

邊個講嘢唔識尊重人、做出有損抗爭者形象嘅事，直接私了。邊個用詞侮辱，用「五毛」「XX撚」鬧人on9唔聽人意見，所有人留言屌鳩佢，叫佢講野畀啲尊重。

大家都係抗爭者，唔好睇到自己高高在上，就算唔同意都要對人有基本尊重。大家都有自己諗法，唔需要迫人接受你嗰套做法。討論完，繼續做你認為要做嘅事就得。

只有嚴格軍紀先可以團結軍隊、得民心。知自己衰嘅人即刻道歉，是乎程度搵嘢懲罰自己，判自己社會服務令。

邊個話割！
全世界跪低求佢唔好割...

P牌仔

中大入要好多鬼搞破壞 唔想輸暫時撤退be water

重要咩？

果然係林鄭